有冇觀塘平飯推介？

小弟kt番intern，但人エ好 ,好想食平d，最好$30以內

磚：熟食街市3餸飯=$28

7仔

平飯定頹飯先

why not both ,$30以內就ok

no la,太無益la

3餸飯你估好有益

30內真係得駿業街，但呢排無冷氣攪唔撚掂

蒸魚飯OK的

拎番公司食

果度污糟到仆街 去過一次都唔敢再去

巧明街茶記ake away $30

麥記

衛生我覺得算係咁架喇，出面D做足門面功夫啫

果D都係頹飯來，一塊凍肉排+汁咁

入面有間意粉OK的，貴小小，40蚊度

屌30蚊係觀塘仲想食咩 我果陣唔係大家樂特價飯就係鴻圖道78號入面間三文治

唔係wo,堂食要42，係外買平D。唔頹得哂。

OK la,好OL都買bo,btw,對面有間餐庭1230就排到癡左線

龍城多人到ON99

有幾間的，有D專做外賣，28,9蚊有交易

駿業街間酒樓燒咪都係30內

35碟頭飯 至少10幾款揀 日昇工廈飯堂
30好勉強

又要平又要好味又要乾淨,你都ON9

帶飯啦咁多要求